今年香港天氣好怪

早幾年呢個時候應該係好潮濕，濕到牆身都滴晒水咁，但今年我屋企連霉菌都唔係好見到

仲有以前既4月九成時間都係好似夏天咁，但呢排好明顯冇以前既4月咁熱，即使26、27度都冇咁辛苦

最後係溫差，以前日夜溫差可以話係冇，但呢排溫差係好明顯，可以去到5-6度，同一件衫日間出汗夜晚係會有d涼

有冇氣候撚可以解釋下

前兩日好熱 琴日好凍

大陸霧霾及污染物影響，完

啱呀，以前既4月點會係咁